［鼓班招生］有冇人想學打鼓？

小弟5 年前考左8 級， 一路都有keep住教
都收過唔小學生.
價錢大約220蚊一個鐘包房

係港島上堂
有興趣可以email 我WhatsApp
siusiunew@hotmail.com

想學，但唔想過港島，東九龍友

過東九龍租房教都可以

難得有港島鼓手教鼓
用力一push

想學 但220一個鐘

可以大家幫下大家架姐

有冇得平

我呀sir 都係咁.. 大家熟左， 果期無乜錢佢都收我少d

有意可email 我whatsapp

一班有幾多人？ 初學者又一個星期上得一堂驚跟唔上

梗係一對一啦
Email 我 whatsapp : siusiunew@hotmail.com

Qollision 鼓佬都只係250蚊個鍾bo

搵食都得罪你

以前跟過一個高登仔學，係咪逼我考級，學學下無學

留名先, 有興趣
利伸: 音樂F

有興趣不過無咁多錢

220一堂算好平 依家學一堂成四百幾

手腳唔協調 樂器都係唔岩我玩

想學
但屋企冇位擺鼓應該學得好辛苦 冇得練

買左幾套電鼓既我會建議出去租房練， 會抵好多

bass撚想學埋,但屋企冇位擺電鼓

港島邊區？

而家改左去觀塘上堂

推

你係咪中世紀巴打

做咩

$880/月都有人話貴
呢個年頭唔過千嘅一係岩岩考完8，一係就本身地點偏僻

返香討啦on99

On the back of angels
做咩唔貼條片出來呀？

你都過咗黎狙擊佢